電子人民幣, 人民幣GG

好癲

係咪唔打算鎖國唔比人去旅遊

印銀紙都廢事印
直接加個000喺後面

區塊鏈都可以咁做?

其實有咩意思
多鳩餘
wechat、支付寶果d一個銀碼唔好？

blockchain特點
公開透明
去中心化

冇呢兩樣嘢, blockchain防偽 = 笑話
而支共式blockchain
資料對民眾不公開
支共自行處理, centralized

外國-blockchain
支那-blockchinese

唔係全權管制始終係隱患
仲有支付寶微信擺明陽奉陰違玩緊吸外匯
最後一點
只要全面電子化就可以行負利率收割你班窮撚
到時你哋就焗住拎錢出嚟買權貴手上堆垃圾資產

班網上海外反共華人, 一月既時候已經講緊既好多, 放毒迫華人回國, 糧荒, 鎖國, 外匯管制, 計劃經濟, 消費卷, 公社 ....etc ..... 好似越黎越近

銀紙斷斤秤
幾時彈埋個希特拉咁嘅人出黎

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔洗網絡

會發展成點

我老母早幾日仲兌咗啲人民幣

如果所有鏈都係政府先可以做 咁做唔唔做數？

叫雞用電子人民幣去俾錢咪俾大陸公安斷正？

LM